[有波打] 921 全港捉迷藏

From Telegram

入紙後聯絡PIC:
===========
團體: 何君堯議員辦事處
目的: 18區 香港清潔日
日期: 9月21日（星期六）
時間: 0900-1600
地點如下:
．上水站B出口天橋
．粉嶺站天橋及隧道
．粉嶺名都往祥華邨天橋
．大埔墟站A出口隧道
．太和太湖花園隧道
．大埔寶鄉橋往大埔文娛中心隧道
．沙田站巴士站出口
．沙田新城市廣場
．大圍八爪魚天橋
．沙田圍站A出口
．恒安站聽濤雅苑出口
．大水坑站隧道
．馬鞍山海栢巴士站橋底
．屯門站F2出口/河田輕鐵站
．屯門新都商場往置樂天橋底
．屯門V city往市中心天橋
．屯門兆康站A出口
．兆康巫成鋒議員辦事處門口
．天水圍站C出口天橋
．天水圍銀座隧道
．朗屏站E出口
．元朗站
．錦上路站C出口
．荃灣站往愉景新城天橋
．大窩口德士古道
．大窩口站B出口天橋
．葵涌石籬商場巴士站
．葵芳站外
．葵興往貿易之都天橋
．深井天主教小學對面
．西貢萬宜遊樂場
．西貢市中心 近圖書館街口 電話亭
．西貢市場街9號地下一起果醬
．西貢響鐘村、窩美村交界橋底
．將軍澳運動場與坑口文曲里公園之間
．將軍澳寶琳站外
．將軍澳中心和調景嶺之間的隧道
．坑口西貢小巴站
．青衣城一期A出口天橋
．馬灣珀麗灣
．東涌巴士站
．九龍塘又一城天橋
．石硤尾邨往深水埗的隧道
．荔枝角美孚站
．荔枝角海麗商場天橋
．深水埗西九龍中心
．深水埗北河街隧道
．長沙灣廣場小巴站
．美孚巴士站橋底
．樂富站A出口
．黃大仙站A/E出口
．彩虹站C出口行人隧道
．新蒲崗錦榮街街口
．鑽石山荷里活廣場往鳳德天橋
．九龍灣淘大對出地盤
．九龍灣葉興國議員辦事處門口
．牛頭角站B5出口隧道
．觀塘站A出口近裕民坊
．觀塘安泰邨
．藍田啟田商場前
．藍田站匯景出口近小巴站
．旺角行人天橋近弼街出口
．旺角砵蘭街170號地鋪娃娃星球旺角店
．旺角豉油街行人隧道
．旺角火車橋升降機（近亞皆老街）
．大角咀道
．佐敦柯士甸站隧道
．尖沙咀站L6出口
．尖沙咀新太陽廣場往地鐵站的隧道
．何文田站A3出口
．紅磡站往黃埔天橋
．土瓜灣牛棚藝術村
．土瓜灣馬頭角道
．堅尼地城站C出口
．香港大學站外
．上環文化廣場
．金鐘政府總部
．灣仔軒尼斯道橋底
．銅鑼灣波斯富街天橋
．銅鑼灣鵝頸橋巴士站
．銅鑼灣廣場一期對出天橋
．炮台山站A出口旁邊的電梯
．北角北景街天橋
．鰂魚涌站A出口
．鰂魚涌新威園對面
．鰂魚涌AEON前過馬路的安全島
．西灣河麥當勞對面東廊橋底
．西灣河文娛中心旁行人橋底
人數: 每個點100人
知名人士: 何君堯

備註:
🔹由於食環署執法不力，所以團體同一眾市民發起清潔香港運動，清潔全港連儂牆;
🔹由於時間緊迫，所以昨晚自行到中區警署入紙;
🔹當日流程到達集會地點後會先叫口號及講述當日嘅行動，然後就會開始清理連儂牆;
🔼POEC跟進行動
🔹了解入紙細節後，告知PIC應該與有關執法部門溝通， 不要自行到上述地點自行清理連儂牆， 以免引起衝突及發生不必要嘅危險;
🔸PIC表示已經多次向食環署聯絡，但對方一直沒有回覆， 所以決定發起十八區全港清潔日，一方面可以整頓市容，另一方面可以抗議食環署執法不力;
🔹建議以請願遞信嘅方式向食環署投訴
🔸PIC拒絕因為覺得遞信沒有實質作用，因為過往一直都係以何君堯議員嘅名義向食環署聯絡但都係沒有回覆，所以遞信一定無用;
🔹由於入紙位置涉及多區，稍後會有其他人員再與PIC聯絡

跟隊

推

我要打波

運動日

佢地撕完咪岩
我想痴但佢地唔撕我都唔知點update啲文宣

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

搵落單試下

打倒何妖昏迷或成植物人，全世界開香檳慶祝！𨳒佢老味閪

我

搵出何妖本人就得

跟

Wow

想知何妖果日係邊？
唔係又哩係元朗咁撚廢下話

唔好打呀

急不及待想玩玩了

行路要睇路

我要100個！1！

每個點動員100人都幾多，唔夠人手足真係要小心。
人地對面成班廢老爛命一條。

想睇火魔法

明晚跑馬地

Push!!!

push

個人覺得不如索性由佢地做撕紙狗，然後我地準備定一大疊文宣第日痴上去，幻想下佢地撕咗成日覺得好威威，然後第二日冇變過
（當然，如果佢地出手攪我地啲人我地一定奉陪）

點應對 正面衝突定迴避佢地

有88個點，每個點要100人，都要8800人左右
假設當中四成收錢，六成真心，每人100蚊，都要352,000蚊
仲有龍頭會收貴D同Cap水，當你50萬啦

好有計畫

自己挑起18區混戰
作一定係721策劃人

全民運動日

嘩

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成70000幾個簽名…

其實好多文宣要update，等佢地撕到一半先好郁手，慳返義工唔少功夫

所以共識係打定唔打？

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

自衛反擊

call狗話有暴徒

唔好迷戀獅鳥，係比人打先自衛
其實連儂牆文宣有d已經out咗，但唔捨得撕
由得佢地清完，我地每人貼番新文宣，唔駛硬碰硬

唔反對佢地幫手更新連儂牆 等佢地懷疑人生

實有啲真心深藍

個日長遮必備

由佢地撕啦 幾撚難睇
相反如果18區都打大交好似唔係咁好睇

我都係咁諗
反正廢老好早瞓，撕完夜晚就可以去update

唔夠人就唔好硬碰

"由於食環署執法不力，所以團體同一眾市民發起清潔香港運動"

鼓吹私了？

全港打波

18區?冇南區

各位撕一貼百呀,
咪由佢撕囉,
順便可以update下
佢每星期撕一次都幾係野
反正佢撕既成本高過貼既

正解

921 元朗站靜坐無忘721呀

去保護元朗靜坐手足呀
連儂牆922再痴過喇

由佢地撕 佢地唔撕我地點update

0900-1600清理完
1700又可以貼

絕對有伏

agger
免費幫清舊文宣

有無tg組隊打波

點解唔嚟青衣
我一路等緊廢老黎

冷處理

由佢地撕 撕曬D舊既補返D新
佢地郁手先既咪以武制暴

推
推
推

旺角嗰間鋪唔係私人地方嚟㗎咩？霸道到入埋去？

大家到時拎到新文宣 係各區連儂牆等佢地清完 就即刻貼
人地走既時候 記得唔該人地啊

啱啱喺巴士聽到有人話到時掉漒水落街 同佢地用同一招
大家千祈唔好學佢講咁做呀

有無人打波！

你隻私鳥好冇霸氣...

如果有狗保護佢地就避一避先
轉去第二個地方打波

大家小心班popo跟隊打波

個日be water為上

實有鬼扮勇武

千祈唔好

係咪真係撕架？我貼咗幾枝針係文宣後面

打撚死佢地

我要打菠

去一齊送舊迎新

終於有得打藍絲

清完再貼
好好既文宣

全世界打波

絕對唔可以碰硬
撕完再貼
呢個係好大既國際文宣

有免費helper幫手清舊poster

記住要多人一齊先好玩！
要快！狗到之前要玩完！

千祈唔好硬碰，要玩就玩陰

踩場實有狗有鬼
冷處理，撕完再貼，貼到11/24

忍左好多日 終於有波踢

唔需要理佢地，冷處理
舊嘅唔去 新嘅唔黎
撕一貼億

不過小心睇路用何妖出黎引人
警察即刻出現捉人

大家唔好同對家起衝突
我地要和平表達

全程錄影再向國際宣揚港共有幾反普世價值

大家去最近既地方就得 平均返人手 唔主動 但比人郁就最猛烈既方式制服佢

都係果句
夠人就打，唔夠人就走
連憹牆從來都唔係一定唔失得

其實咁多個辦事處有乜用

獅鳥

唔好私了

各區自己跟隊打波

每個地方100人？到時得三幾件就好笑

打完波再去其他區跟隊

態度正確

發夢有人講咁既活動都有既

團體: 消滅何童水上遊戲
目的: 係亞熱帶地區尋找何童將佢消滅
日期: 即日開始
時間: 不分
地點如下:
亞熱帶地區

咁多場，有無咁多人呀

打波

全民運動日 元朗國大總統 何君妖承辦
但有啲怕撞左921屯門再光復會分薄人數

呢幾日大家係公司印定多D文宣啦
有咩事922全世界重建
佢地好耐先籌備到一次人
我地其實半日已經整番好

咪係 影佢地發癲清牆就得

跟隊 幾日冇打廢老手痕

80個點 每個點100人 每工$500
要比成4百萬
背後邊個比錢好明顯
你撕完我又貼
撕得幾多次？

文宜準備定 打完波要公佈戰況

我數到七十幾個點
lm等佢係流浮山急call七千幾個撕紙狗

加埋毅進仔 差唔多啦
唔係咩叫福建鄉黑共和國

清還清
唔好好似上次大埔連儂隧道咁撕完就咁揼落地就得
執乾淨先好走呀

擒賊先擒王

聽日遊行一個鐘都$600同餐富臨晚飯
朝9晚4 收一百？鬼做

根本一場戲，安排好晒

到時附近一定有便衣，手足要小心

最好係搵跑得快手足去引，然後暗角先麻包袋

屌佢地老母啦 打波！

擒王先擒家屬

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

We Shall Never Surrender!

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

由佢撕啦，之後先update啲新嘅上去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我想問連登而家係咪比私了情緒沖昏左個腦

由一開始守牆到由鳩佢撕，撕一貼百。
到而家又要變番守牆，主動守實會開片，差佬幫邊面我諗大家心知肚明。

有能力就跟隊打波
冇就有幾百人做免費清潔工（唔智何律師今次畀唔畀錢）

一日何妖未清算

尼場運動都唔會完

sorry，冇去過唔識公價

有冇ching教我踢波？

921 捉妖敢死隊

仲有大波man

唔信佢會洗咁多錢去清潔
不過就算真嘅都好，淨番舊錢少咗，自然就少咗維穩費請鄉黑打人

應該幾好玩！

打波還打波 火魔法唔好對平民…

$300/人頭（聽聞）

我覺得如果佢要撕比佢撕，之後再貼
d狗實做鬼起哄打人

文宣貼好d
小心d 釘拮手架

清完再貼番 等於派錢又做唔到野 老共會清算

清囉屌，手足唔好撚送自己去死，黑警唔會拘捕佢地

1

冇錯！
俾佢地清潔下 唔該晒

啱啦 都係時候要update下啲文宣

唉，咁多地方唔清潔，硬係要搞連儂牆，搵到咁多人去執下沙灘垃圾啦！

其實可以帶個籃球去拍下波 籃球打中都幾痛

幾好呀
早啲講
我print定一大疊文宣等你地

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

上環文化廣場

乜都無ga wo, 你想洗d咩呀?
最多只係地下有"光復香港" 4隻字
我勸何君堯你換過晒d磚算了

香港人叫捉依因

雖然我都唔知點解

請出招

推撚到仆街 fking幫唔出黎死全家

其實佢地唔清我地又update唔到

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

弊在佢哋撕完就咁放落地
班嘍囉每次撕完都好多垃圾

？我，

要同佢地捉迷藏

記住記住記住係自衛！！！！

由得佢地清囉,最好清乾淨啲,之後起返囉

p

屌你個何妖有咁撚多辦事處

其他地方可以唔理 所有手足衝去何妖到

冷處理 我地係自衛唔係攻擊
不過佢撩人出手就另計

留名

小弟堅持不主動打人

意由佢地撕

撕飽佢 第二日再貼過

南區有和合圖照住

咁叻不如洗埋cosco tower出面
"天佑義民"

冇文化冇修養嘅人你唔會指望啲咩㗎啦

認真, 真係乜都唔使做, 有人幫手清乾淨不知幾好

歡迎佢哋幫手撕舊文宣

唔建議打波
人權法未過嫁
人地廢老賤命一條
又有狗狗護住
唔好由咁理性的抗爭運動
變成全港民鬥呀

佢地有全港撕
我地922 攪全港痴

Ps. 佢地出手先就打波

文宣後面痴d

釘書釘(向內

刀片

拿!係你自己手賤喳! 唔關我地事㗎!

認真 我地可以不斷涼冷氣call 狗
迫佢地做野 同call Center staff講 係4點廢up sir 話當一個地方有一百個人持同一個動機出現同一個地方就係非法集結 問佢地係咪背違上級命令

報數 1 2 3 4

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

唔使第二日，下奏print定，夜晚再起。
無需要同佢地正面衝突，由得佢地做清潔工人，仲好。而且警黑一定合作，由得佢地自high就得。

50萬好少 sad

ppp

堆

輕輕推一推

無謂同佢地硬碰，為啖氣咩。唔係人民鬥人民。
反正夜晚咪起番，仲啱啱好可以宣傳９２８之後既野。多謝何妖出錢請清潔工人。

好驚呀

建議直接拎刀 反正比人拉到頂盡都係三年
同我斬撚到佢一世都郁唔到

YAAAHOOOOOO
好撚耐冇嗌啦

其實撕易定貼易

有冇巴打諗住報名JOIN佢地個清潔活動?...

由佢地

真心
914個日我剩係痴左915個啲出去
諗住反正第二日都有人清

推 全民打波日

9.21大家print定文宣 寫多啲memo
撕一貼億

同意，無謂故意出去引藍絲郁手再還手
咁樣愈嚟愈偏離緊五大訴求
我地唔係民間黑社會
打波理念係遇到突發事就臨時組隊召喚獅鳥
同埋打波重點係可以快閃
而家放晒風即係比機會狗部署

佢地撕咪撕 第二貼返滿佢地仲激氣
一陣打波失敗、拉嘅係手足唔係廢老

火魔法，空炎丸！一野掟過去

有冇tg gp link？

多謝佢話晒比我知全港連儂牆係邊

當中一定有狗 由佢地撕啦 反正要貼新野

記得要組隊踢波啦

其實禁張揚，有可能引我地留守連儂牆，到時挑起衝突，之後黑警到場收割

1!

又可以練下七旋斬

見到自己熟嗰幾區都榜上有名就放心了
幾驚唔夠場踢波鬆唔到筋骨

721831

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推

幾好，唔使搵人，免費有人幫我哋撕啲舊嘅。 撕完我哋再貼翻啲早新資料上去咪幾好！

收100蚊俾人打？你當藍絲傻鳩

去屯門，不了

撕完可以更新資料仲好

南區嘅連儂牆繼續被遺忘

2!

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

612 721 811 831cctv 新屋嶺

可能係局嚟，千祈唔好去玩獅鳥，到時被人影到放上網，我地呢d文宣L好難做架
到時等佢地搣完我地再貼，佢地一定好無癮

啲藍血人分到咁散死得

佢地真係好想18區開大片

幫捉

有神獸 “何妖” 捉
要打到殘血 才好入手

何妖洗咁多錢呀
88個點，每點100人
有撚咁多人咩

最緊要多人

大家小心d吖 藍絲唔識體路佢地好易瘋狂滑倒
到時撞親手足就唔好啦

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

十八區聯賽

敢攪沙田？想打橫出番去？
沙田手足們點知做啦？

由佢地撕 唔好同佢地硬碰
入元朗靜坐仲實際

唔需要守牆

用黑魔法噴

呢D大型聯群結隊肯撚定有狗護送
唔好俾呢兩日嬴街波搞到輕敵左 要比之前更加注意 哨兵要更多

好耐無打波

88個點 x 100人 x $1000，條數...

有預感血洗大埔

好呀，手足我地922先痴新文宣

21號有屯門同元朗活動